Plan para completar la memoria


\begin{enumerate}
\item  Debo explicar todo lo que he hecho
\item  Mejorar lo que ya tengo 
\item  Entregar lo que tengo a mis sucesores
\end{enumerate}
El trabajo debe ser continuable por mi luego de un día 


	

\begin{itemize}
  \item Antecedentes
  		\begin{itemize}
		  	\item Momentos de hugs
	    	\item Mahalanovis
	    	\item Weka 
	  	\end{itemize}
  \item Cmucam 
		\begin{itemize}
		  	\item Carpetas significado
		  	  	\begin{itemize}
				  	\item Local
			    	\item Global
			    	\item Ventajas ejecución local
			    	\item Sistema debug
			  	\end{itemize}
	    	\item Un diagrama de flujo con las partes
	    	\item Principales estructuras y su significado (forma de entender el
	    	código) (a)
	  	\end{itemize}
  \item Cmucam GUI
  \item Mahalanovis
  \item Miscelaneos
\end{itemize}
\newpage
%\input{contenido/diagram/cmucamFlux}
\newpage
%\input{contenido/diagram/cmucamFile}
\newpage